各位點睇呢兩三年既台灣熱潮正式玩完？

果陣好撚多人話移民台灣，又去台灣留學乜乜柒柒，宜家大部分都消失哂

即使台灣宜家對外藉人士/僑胞working visa 鬆綁，反應都麻麻，點解？